### За что MR отвечает?
- краткое описание сути эксперимента и вносимых изменений

### Чеклист по практикам
- [ ] описание гипотезы
- [ ] инструкция по воспроизведению пайплайна
- [ ] зависимости проекта зафиксированы
- [ ] использованные данные зафиксированы
  - [ ] зафиксирована версия датасета
  - [ ] предобработка датасета
- [ ] присутсвуют артефакты эксперимента
  - [ ] интерпретация результата
  - [ ] чекпоинт
  - [ ] метрики

### Что стоит посмотреть?
- [ ] соответвие практикам
- <!-- особо важные/критические файлы, которые стоит проревьюить -->

### На что обратить особое внимание?
- <!-- описание мест, где возникли/могут возникнуть проблемы -->
- <!-- указание на места, где не нравится реализация, но не знаешь, как сделать лучше -->
